有無人法國「曾志偉」好撚醒？

以前做人大政協，自從一兩年前同tvb反面
而家完全潛水唔講愛國唔奶共
三兄弟：冚家祥、痰罐麟同米奇老鼠
真係最撚醒目係米奇，竟然可以事前抽身咩都唔講退隱，可能已經搵夠上岸，咁咪好囉唔洗出嚟加把口

一將功成萬骨枯
打和super!

祝大家係警察部一帆風順

中左3T係唔同d

娛樂界誠哥

佢老豆就係以前既黑警 夠撚膽出黎9up咩

乜呢條友值得你班香港人崇拜咩

成個post都好高音

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

佢成日同藝人講
唔好講政治
所以佢做返佢教人嘅係聰明嘅

下個禮拜見！one two three four

雷洛年代收片

?

師父話我呢條命一將功成萬骨枯

十億？警長炸喎你估華探長咩

佢老豆當年走佬去台灣

送中條例仲敢出嚟講嘢咩, 崩口人忌崩口碗

如果唔係呢條例, 一早同譚詠麟佢哋出左黎撐政府

打和啦super

冇follow, 做咩會同tvb反面？

米奇真係失咗蹤

反面唔記得咩事，事後串無線港姐縮水

探長本身職級就係刑事偵緝高級警長
曾老豆係退休前係軍裝甲級高級警長 等同總華探長嘅職級

佢撐警都仲話未必有問題
但撐送中
況且佢呢D世界仔點會同你好似其餘個兩件咁
奶都唔會奶到咁柒

同余詠珊不和囉

屌乜原來米奇偉咁撚把炮
難怪演韓琛演得咁有霸氣

贏晒啦佢仲打和

米奇台灣有戲上
可能覺得搵夠

條路點揀，你哋自己決定！

但照係俾人打

關我撚事咩

1020 九龍見 咪撚推

唔係好撚醒 個人需要啫
佢老豆著草台灣 自然唔提送中條例啦
佢兩個女仲喺台灣搵食 奶共太犀利會影響屋企人啦

拉

諗起佢fing jer條片

收片起家 身家最撚污糟

推

仲諗緊邊個叫法國曾志偉

牆頭草嚟姐

曾志偉 雖然奶共,但佢做主持轉數 香港無乜邊個夠佢黎. 做戲都似番個演員稼. 又肯扶下新人... 黃祖藍果d 帶佢番大陸上節目 而家大陸都算紅. 大是大非前避開唔踩多腳.算係咁啦

佢老豆貪幾撚多呀
根本唔洗搵都夠啦

又如何，已經風光世又唔見有報應
真係好人不長命，禍害遺千年

佢有兒有孫又搵夠,仲沖出來柒咩

你覺得佢On9？原本冇人識佢而家全中國人都識佢，遲下可能係大陸開幾部戲比佢做女主角

佢奶得太真心

有無睇金錢帝國，陳奕訊個角色藍本咪佢老豆

一百蚊四隻北姑

搵夠唔洗再奶
係醒

去咗幫south park配音

因為佢老豆有份打左仔，貪污清場走路去台灣，太清楚政府手段，安置班黑警上支那包糭另類割席清埸

喂好L老尷喎

條路點行，你地自己揀

靜靜地贏咪好囉
唔通好似馬蹄露咁衝出黎柒咩

本身就應該搵夠就算 有錢又保到自己人格
係有d 人貪得無厭

馬蹄露係香港玩卵完，上支那終老

3串4 雙q過關喳

矮仔多計

原來係關心自己姐劉sir

重點 日本咁岩撞到popo

SUPER

佢老豆以前係黑警都冇現在嘅咁黑，俾佢洗番白好多

On9有得咁比較咩
一黑就一世都係黑
不論以前皇家香港 / 今日香港

狗狗永遠都係啲仆街爛仔做
好仔唔當差，並唔係空穴來風

黑人問號
任達華大佬係副處長

三個都揾夠其實 唔明做乜有兩個會衝岀黎柒 阿蠢就以前考過狗好似 又成日同狗踢波可能fd盲撐

而且佢老竇到死嗰日都係喱喺台灣 佢最冇資格撐引渡條例啦

九叔！！！

屌

雷洛時代啲大貪華探， 走佬過左台灣好耐

個段係支那啊叔嚟，唔係佢嚟

真係咁易中咩 ？

強姦藍潔瑛條數點計

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

真心想請教，其實探長只係沙展，都係員佐級，點解好似咁巴閉咁？

但我唔同意

阿叻咪仲得仲多

智商正常少少都唔會出黎奶共啦

佢老豆先係真黑警

米奇老鼠老豆幾廿年前做黑警着草去台灣先唔洗坐監
如果佢出黎撐會唔會比人拎返佢老豆出黎鞭屍？

一將功成萬骨枯

咪傻啦，當年曾啟榮係呂樂嘅頭馬嚟

有機會架 至少都億幾
當年四大探長個陣真係好誇張

一百蚊可以叫四隻北姑

恨鐵不成鋼

我屌

人地一場馬幾千萬
洗鬼出黎含咩....

我無罪嫁，點解要搞我呢

條路點行, 你地自己揀

認真
想知佢去咗邊
好似消失咗咁

成個post好多聲

以50至70年代計, 上到督察級多數係鬼頭，華人已黑腳為多,當年做到雜差已經好巴閉,收片都夠買到棟樓

背景音 EO...EO...EO

屌有聲

2K本 贏左16M

大陸電影公司而家比廣電玩到戲都唔敢開 有鬼野比佢拍咩

佢老豆唔係響台灣咩
出聲真係搏蔡英文送佢老豆中？

屌真係

I love you and you love me
每個禮拜一次 禾哎梨～～～～～～super!!!!!

佢老豆係吕樂左右手啫
個陣吕樂貪五億
咁佢保守估計都有一億
個陣時一億 依家幾錢 自己計下啦

華人人多，鬼佬言語不通，實際嘅operation 都係要靠員佐級去執行。所以班華探長（相當於而家嘅時沙）係惡撚哂

起碼醒過荷蘭叻

加上以前督察級邊有依家咁多職位
員佐級對上全部鬼佬
時沙已經係華人到頂職級

時沙係72年後重組架構先有但之前甲級刑事偵緝警長

死撚咗啦

籃潔英單野都未解決

之前又支持7警又課金比佢地
今次聲都唔出句 又唔同佢老死陳百祥出黎

聰明囉，所以佢咪搵得最多錢

點同 馬蹄露係想博黨比job佢做

d人唔識計通漲

佢老豆當年跟呂樂

你地無睇金錢帝國？ 入面醫神就係米奇老豆

未必，姐倫奶共都奶得好犀利㗎

六十年代前都有華人督察,警司,係小啲囉
中共間碟曾昭科咪做到助理警司

米奇呢d 咪醒囉，係佢兩個fd on9衝出嚟柒

好似俾人坤晒d錢啦，係咁有貨作以前就唔會咁燶

陳欣健都係警司

又係七十年代跳船

人地而家係愛國女英雄就算係雜種都行埋一邊啦

做佢個仔爽, 二世祖同敏

佢老豆咁高竟然生個短人

奶到咁都叫唔奶

依家冇探長 其實探長係cid 警長
即係只係一個沙展仔

正想講

法國=\發覺

世世盃去viu講波，比tvb封殺

其實條友仔做戲幾勁
精裝追女仔嗰種傻仔feel
到無間到嗰種霸氣feel
完全無遺和感

佢撐邊一面都畀對家話有強姦犯支持，自己人又唔係幾想connect

咁佢撐黎都冇咩用，仲要畀對面批鬥

佢呢條柒頭一開始做龍虎舞獅做到而家咁都算幾勁

呢條垃圾唔係咩好人 唔好吹奏

屌緊個新抱

係大陸起酒店玩地產，如果有必要佢都會公開奶共

你識條撚咩

矮仔係踢甲組出身

隻腳就甲組

佢之前咪比大陸搞囉。話佢逼人打真軍拍強姦戲果單野係大陸不停潑火。

佢支持送中即係反埋佢老豆
佢支持警察即係反佢老豆貪污

佢可以出聲咩

因為鬼頭唔落區
全港員佐級都睇華探長頭
華人大佬 收錢收到手軟

有無人可以整個白官聯處荷蘭叻？

聯署

但係佢做龍虎武師起家

呢啲廢人得個9吹唔好嘥哂聯署啲quota啦

佢老豆當年走佬台灣，係台灣救佢老一命咁你估佢會愛邊一個國呢

阿蠢

james正on9

我覺得值得有哂片叫狗開槍，同埋呢啲契弟成日錢錢錢，又一定有外資，等凍鳩結佢戶口都好架。

牙賓你轉左tg ?

你講貪污黑警個仔？

佢嘅身份地方對鏡頭咁講先最懂政治

強姦

Welcome welcome 相當興奮
獎獎獎 品品品 好開心
He is the 掌悶人

冇轉牙

佢同條女去滑雪好過啦
不過唔好再撞popo 啦

搵你唔覆我

佢啱啱喺台灣拍完戲
琴日有慶功圖

其實咁多個真心得佢醒！

屌好嘈

仆你個街點解我一路睇呢個post一路幻想緊曾志偉講你地啲留言

指定動作，SUPER!

飲杯啦，咁多位阿sir

之前唔係日本醉駕咩，仲好似撞到香港人

I love you

真心唔知
估唔到米奇老豆原來咁把炮

冇記錯當時冇出聲好耐
但之後畀人發現，唯有愛國大爆發
係人都知佢諗乜啦根本呢個世界係得藍屍最撚戇鳩

藍潔瑛？

你老闆，做黑警有幾多人可以搵到過億

成日見到美人

好似錯左因果，同cctvb炒完大鑊先去viu講波既

澄清咗無醉駕
同埋同佢抄車嗰個係香港高級助理警務處處長李志恒
係條仆街object越線撞落佢架車度

請善用不推文回覆

娛樂圈聽返黎
佢真係醒，佢老豆係黑警，屋企都有唔少黑警，但都知道唔撐得
撐警大會前，已經有人不斷叫佢出席，佢冇應承又冇拒絕
前一晚啲人再call佢，佢熄晒電話原來仲飛走咗
第二日咪得返校長肥媽囉

師兄，唔好傻啦，佢身有屎咋！

佢之前藍潔英個單野都未拆掂...仲敢浦頭？

今年年頭仲係日本撞到隻狗重傷

而家食住人妻環遊世界

獎獎獎～
金金金～
I m the 獎門人

人名3個字你好似錯左兩個

佢淨係藍潔英單野都搞到唔敢浦頭啦

佢好多年前已經話黄毓民靠唔住，不幸俾佢言中

講得啱
佢中港台都有人脈要比臉佢個下真係勁

佢老婆好似台灣人 生咗個女都係台灣生活 係香港佢有黑勢力 但枱面上係歡樂獎門人 中就因為佢個影響力大 佢又識做人 所以都俾面佢

點解「」會變咗專名號？唔係大陸先會咁用嘅咩？

真心咩屌

佢成家都係台灣，不過算係咁，呢次金馬佢都肯去，代表預左俾大陸封殺

真

咁佢國內市場大呀麻 人地兩個女個市場只係台灣

佢有套滄海遺珠
最後勝利
佢搭李麗珍居然幾襯

比人私了完而家唔敢出聲

奪權失敗

諗頭多多的志偉，早在2016年亞視熄機時，曾傳他四出搵老闆泵水買亞視，兼向無綫幕後人員大挖角，望打造以他為首的製作團隊對撼無綫。據知無綫當時極為不滿，但最後因未成事，就當對方「一時貪玩」而當冇事發生。

2013年港姐競選，志偉又再口出狂言，寸爆由余詠珊統領的新改革賽制，由做現場（Live）變為錄影。錄影期間他更按捺不住：「X你老X！港姐係Live，點解要錄影呀？」及至去年9月，他又再寸爆狂踩，以四個字形容港姐決賽：「慘不忍睹！」

過完一輪「冷河」後，志偉終在去年《萬千星輝賀台慶》「翻生」，正當大家以為彼此關係緩和，好戲卻在後頭！志偉月前竟倒戈為ViuTV的《Good Night Show 全民睇波派對》任嘉賓，並以「明星足球隊」名義，應ViuTV安排，拉大隊往俄羅斯欣賞世界盃的終極大戰，明剃無綫眼眉！他受訪時更指無綫不會如此小器，並坦言與ViuTV會再有合作！此番挑釁行為，引爆無綫高層的怒火，在不能容忍的情況下，決定封殺志偉！

米奇老鼠有父幹啦，唔係佢係細粒點做龍虎武師

豬油仔

豆知識時間
皇家個銜頭係因為67真暴動嗰陣護港有功，所以喺69年先至賜俾佢哋
收片個年代絕大部分都係警察部個名

前個排好似中左成千萬馬

佢不嬲醒,另外兩件廢老IQ加埋未必有佢一半

佢老豆踢波好撚勁 靠踢波上位升職
人脈關係好好

唔係 佢老豆係董建華

伍億頭馬

藍潔英單野點計阿

大陸唔係用” ”咩
成日覺得係中文文章入面見到” ”好銀眼

「」就係由“ ”演變出嚟

唔講好過講

人地重想返台灣養老🙈

好明顯馬主FD比料佢啦，自己隻馬個日有無態大家都心知肚明。
利申：朋友係馬主，試過被ICAC請飲咖啡。

反送中第一人

我get 錯咗
我諗你講緊括住呢個用法而唔係講緊「」同“ ”嘅分別
可能由細到大睇慣咗香港書同新聞都係「」

佢真係一世夠運
舊年年尾起就因為藍個單野比係咁鬧 跟住仲要黑到日本撞到個大蛇
依家完全無人理呢條友 比佢成功逃離人群視線自我消失

佢老豆同痰伯老豆都互相相識，但佢哋個仔一個沉默一個衝出黎柒

咁樣都捉好多鳩魚
完全同香港話本身個文化無抵觸
反蝗係要反，唔係乜柒都反...連符號都話大陸化
我完全唔撚睇大陸嘢何來會「跟到」大陸用法

係因為💙結🦅先收山
依家出黎容咩易好似卡碧衡咁揚完又揚
到時仲多料俾人爆

點解咁有錢都要做龍虎武師

大部份身家比返政府，有聞話佢想認罪，但驚佢篤佢d 伙記出黎，所以合左佢過台灣，走個陣佢只係帶左30機萬過去，唔係十分富

tvb撚封殺到曾志偉咩

咪係洗撚靠tvb

笑咗出聲

仲未計班左仔數.. 當年反英

屌佢老母依家聽返D UNCLE講都好後悔個時dum過石仔

撈左咁多年點會無錢
佢老豆係潛左去台灣
即係有油水過去

唔靠老豆佢都發啦.我記得歇腳亭佢有份 而家唔知仲係唔係

一日奶共，終生奶共

連登唔會有良心發現呢個論點，
啲人一日藍黃絲永遠都係藍黃絲，
冇得改過

佢唔係拍電影咩

照咁講 佢仲出黎撈 一係為興趣 一係佢老豆唔俾錢佢

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

班「高層」以為封殺佢就會驚，人地身家多過班「高層」加埋，剩係撻個朵都一呼百應，班「高層」離開左 CCTVB 就什麼也不是

人到無求品自高, 以佢今時今日身份都唔使靠cctvb, 咪可以講下人話 做自己想做既野